想問有冇日語班專訓練口語同寫作？

想問有冇日語班專訓練口語同寫作？

雖然勉強有個N2,但係我自問真係聾啞人士黎

想問香港有冇班係注意訓練呢啲？

求救